大家有冇聽過BABYMETAL?

有次SPOTIFY 自動播,一聽完不得了,可愛聲+MEATL有化合作用

再上YOUTUBE睇番,成8千8百幾萬VIEWS,真係好誇張

另外仲有我最愛既maximum the hormone

大家最熟佢地既歌可能係DEATH NOTE 既OPED

另外仲有Marilyn Manson

另兩首係電影john wick,x men 天啟 出現過

點解我會特登開post介紹下,因為真係好正

我係完全聽哂佢地出過既專輯既所有歌,而且都會重覆loop

做占做運動聽真係一流

條link顯示唔到出來所以再post

好鐘意聽 幾時先後香港開

喺東京ドーム睇過演唱會
正到呢

3月31日 wowow播廣島場

少左個

不知不覺成兩年無出新歌

only fox god knows

結他手死咗

好正，d 歌又搞笑，隊 band 技巧又高，從來唔明點解 Asia 紅唔起，不過冇計，而家 d人凈係鍾意睇靚女扭屎忽

小神

最鐘意第一隻album嘅歌 夠晒毒

今年又tour仲要有兩場賣哂
小神死左應該有排先寫到歌

Leda 冇幫拖咩

Syncopation同埋Karate好聽

因為打太鼓所以聽過gimme choco
唔覺話特別好聽 但幾洗腦

隊band都J死人

跑步聽一流👍🏿

傳聞今年出新album

アカツキ!!!

呢個啲mix up都整得幾正

Perfume X babymetal

Babymetal X 陰陽座

モーニング娘。 X Babymetal

One ok rock X babymetal

ヘドバンギャー！！ X イジメ、ダメ、ゼッタイ

薰と友樹 X babymetal

Legend S好正
好耐無試過咁邪教
唯一可惜少左Yui
等出Legend S box set狗衝

有得睇返喇